好心班五毛啦

人地法國黃背心 咪又係星期六日先出嚟
一班五毛 假膠喺度要返工不了
好撚好笑？

泛民帶頭搞到法國咁我即到啊
去行行企企，三步一個錢箱叫你入錢入錢入錢，去黎做乜？
鍾意入錢我去冒險樂園啦

星期六日出黎冇問題
但係泛民繼續和理非非去反抗真係食古不化